
                      Me ha encantado esta película de la factoría Disney que vuelve de nuevo con la historia de la princesa Rapunzel mucho más divertida y dicharachera , y más actual , los niños disfrutaron como locos y hasta los mayores se divierten , no pierde el entretenimiento en ningún momento ni tampoco la atención del espectador. Es muy recomendable!!!
        
            